其實818遊行本身已經係未經警犬批准，會俾警犬清場架

咁嗰日遊行又係咪俾口實警犬啊？

批左未又係清

咁係咪以後唔批就唔行？

批左，唔批，反對，都一樣會清啫
不過和理非都記住帶口罩眼罩清水少少防具

善用不推文回覆

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔好推啦

垃圾post